撐警幫人有咩資格話我地唔愛港

話我地唔愛國都冇咩所謂，個國家依家都冇野值得愛，但係講到愛唔愛港真係忍你唔到，示威者正正因為愛香港而無懼政權壓迫先行出黎

「哪裡有壓迫，那裡就有抗爭」依句正正就係你地最敬愛嘅毛主席講，連首國歌第一句已經叫我地唔好做奴隸，要起身行出黎抗爭，佢哋莫講話愛港，連愛國都做唔到

收撚左錢仲聲大大話愛國愛港嘅人真係收撚皮啦，咪撚再話冇證冇據就唔好話人有收錢，我女朋友阿媽比人問去唔去撐狗集會，有錢收

屌你啦都唔撚再係網上睇到，係真係有活生生嘅例子發生，收完錢仲話自己愛國愛港，都唔知話你可笑定係可悲好

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佢地唔覺得而家有壓逼
唔覺得而家做緊奴隸
有時真係狗改不了吃屎

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖